<resources>
    <!--TODO 1 : Membuat nama variabel-->
    <string name="app_name">UTSRecycleView</string>
    <string name="affirmation1">Dosen Prodi Sistem Informasi, Fakultas Teknologi Informasi,Universitas Teknologi Digital Indonesia (UTDI) yang dahulu bernama STMIK Akakom, Edy Prayitno, S.Kom., M.Eng., menjadi motivator dalam acara Achievement Motivation Training dan Doa Bersama untuk siswa kelas XII dan para orang tuanya, Kamis (31/3). Dalam acara tersebut, Edy menyampaikan pentingnya untuk mengoptimalkan kemampuan diri dan meminta restu orang tua dalam segala hal.
        \n\n Karena masih dalam kondisi pandemi Covid-19, acara yang berlangsung di GOR SMA N 1 Sewon ini dibagi menjadi 2 gelombang pagi dan siang. Turut memberikan sambutan pada acara tersebut yaitu Kepala SMA N 1 Sewon, Dra. Yati Utami Purwaningsih, M.Pd., dan Ketua Komite SMA N 1 Sewon, Prof. Dr. Kasidi, M.Hum. Ucapan terima kasih dan apresiasi diberikan untuk UTDI atas kontribusinya untuk membantu meningkatkan motivasi para siswa dalam mempersiapkan ujian.
        \n\n Salah satu siswa peserta kegiatan tersebut, Alya Teranisa, mengatakan bahwa acara ini sangat seru walaupun menguras emosi. “Saya jadi lebih bersemangat dan termotivasi melakukan yang terbaik untuk kedua orang tua”, tutupnya. </string>
    <string name="affirmation2">Buat kamu yang ingin bisa menguasai bidang Perpajakan, Kewirausahaan, dan Komputerisasi Akuntansi. Kamu bisa mendapatkannya sekaligus di prodi D3 Sistem Informasi Akuntansi UTDI loh.
        \n\n Yuk segera daftarkan dirimu melalui link pmb.utdi.ac.id </string>
    <string name="affirmation3">Hari ini mimin mau ngasih tahu kalian, ada yang baru nih di UTDI…
        \n\n Kalian sudah tahu belum, kini prodi S-1 Bisnis Digital di Fakultas Manajemen dan Bisnis sudah ada loh UTDI.
        \n\n Untuk info selengkapnya kalian bisa baca postingan diatas yaa </string>
    <string name="affirmation4">Siapa nih yang mau menjadi Pengembang Web masa kini.
        \n\n Nah, kuliah di UTDI bisa banget mewujudkan impian ini, Salah satunya dengan belajar di Prodi Rekayasa Perangkat Lunak Aplikasi.
        \n\n Tunggu apalagi, yuk wujudkan impian kalian sebagai pengembang web di UTDI </string>
    <string name="affirmation5">Penerimaan Mahasiswa Baru 2022 / 2023 Universitas Teknologi Digital Indonesia telah dibuka nih. Pendaftaran mahasiswa baru dibuka hingga 30 Agustus 2022. Selain Program Kelas Reguler, tersedia juga Program Kelas Karyawan.
        \n\n Nah tunggu apa lagi yuk daftar sekarang juga. Untuk info pmb selengkapnya kunjungi web pmb.utdi.ac.id atau kontak pmb yang tertera yaa </string>
    <string name="affirmation6">Kalian sudah tahu belum, kini prodi S-1 Teknik Komputer di Fakultas Teknologi Informasi UTDI sudah ada loh.
        \n\n Untuk info selengkapnya mengenai prodi TK kalian bisa baca postingan diatas yaa </string>
    <string name="affirmation7">Kali ini mimin mau berbagi alasan cerdas untuk kuliah di UTDI nih. Yuk simak ulasan ini yaa.
        \n\n Nah kalau kalian semua alasannya apa nih. </string>
    <string name="affirmation8">Gimana nih kabar kalian? Semoga tetap sehat yaa.
        \n\n Ingat, tetap waspada virus covid varian omicron dengan tetap menjaga dan mematuhi protokol kesehatan.</string>
    <string name="affirmation9">Universitas Teknologi Digital Indonesia (UTDI) yang dahulu bernama STMIK Akakom mengadakan pertemuan kerja sama dengan Musyawarah Guru Bimbingan Konseling (MGBK) SMA/MA Kabupaten Gunung Kidul, Kamis (2/3). Acara ini diikuti sekitar 35 guru BK SMA/MA se-Kab. Gunung Kidul.
        \n\n Dalam acara tersebut Kabag Humas, Kerja Sama, Admisi dan Pemasaran UTDI, Ariesta Damayanti menyampaikan beberapa informasi dan peluang kerja sama yang dapat dilakukan antara kedua belah pihak.
        \n\n Sementara itu, Ketua MGBK SMA/MA Gunung Kidul, Sasmito Budi Utomo, menyambut dengan baik dan berharap tercipta simbiosis mutualisme antara sekolah dan perguruan tinggi.</string>
    <string name="affirmation10">Kali ini mimin mau membahas tentang prodi Sistem Informasi Akuntansi di UTDI dan apa saja yang dipelajari di prodi ini.
        \n\n Yuk simak penjelasan diatas yaa </string>
</resources>